三國無慘7:帝王傳黃巾之亂大結局:管亥紅巾軍大結局

9月24日: Day 459
12:00PM-01:00PM
遊戲:三國無雙7:帝王傳 (Day 2)
管亥聯同左髭丈八同張寶謀反成功，將張角殺死建立紅巾軍，實行紅巾之亂，統一天下指日可待！
twitch頻道:
youtube實況重温:
facebook專頁: